自從我玩LIHKG開始就...

墜落了

大家咁話